Marvel《黑寡婦》再延期 7月9日戲院網絡同步

黑寡婦唔係黑人演
唔想睇

屌

整埋容？

冇波

網絡睇未算lo

wfc
最好聖誕節先上

呢套上完佢重會唔會出現係其他marvel電影？

成日都跳黎跳去啦

唔夠黑 不了

消費個黑字

其實 black widow 死左未?? 定係翻生左??

冇記錯呢套煲前傳嚟

過左全盛期先拍前傳

✅黑
✅寡婦

on9

唔會

影片由原來的5月7日押後兩個月至7月9日上映，除了於戲院上映之外亦會於自家收費影視平台Disney+放映。除了《黑寡婦》之外，迪士尼動畫改編的真人版電影《黑白魔后》（Cruella）亦會於5月28日在戲院和網上「雙線」放映。一如以往般，Disney+用戶要額外畀多30美元才可收看兩片。

由於《黑》映期變動，原本於7月9日上映的首部亞裔角色孭飛的漫威超英片《尚氣與十環幫傳奇》（Shang-Chi and the Legend of the Ten Rings），亦要順延至9月3日上映。在片中飾演「文武」的梁朝偉亦有於社交網站轉發影片映期改動的消息。此外，彼思（Pixar）的電腦動畫新作《盛夏友晴天》（Luca）亦將跟隨大熱動畫《靈魂奇遇記》（Soul）一樣放棄戲院上映改於Disney+放映。而由「神奇女俠」Gal Gadot主演的新作《尼羅河謀殺案》（Death on the Nile）就會押後至來年2月11日上映。

到時個晚即刻有得下載
字幕都好快有

佢個妹會接任，好似係